HKBN 500m就完約，請介紹。真。

HKBN 500m就完約，要快搞，請介紹。

我可以介紹翻個為你度身訂造既Plan!!
有咩問題可以隨時搵我
Telegram:pccw_50